ps4 spotify播歌播兩秒自動停

萬能嘅連登
本來用ps4 spotify播歌+打機
突然今日播兩秒就自動停
再播兩秒又再停。。
早兩日用仲好地地
試過登出，重裝，重開機等等。。
全部冇用
有冇打巴都係咁嘅情況？
有冇咩解決方法咁

BTW, ps4 spotify真係好撚垃圾
有冇打巴用其他方法邊播歌邊打機？

屌，我都係 點搞